{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_099199",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "치마통 부산점"
    },
    "text": "釜山広域市金井区クムカンロ256-10チマトン、釜山(プサン)店は新世界(シンセゲ)、ニンニク、鶏の丸焼きを楽しめるところです。メニューは様々な種類がおり、ニンニク、鶏の丸焼きは20,900ウォンで用意されていて、スンサルニンニク、鶏の丸焼きは21,900ウォンです。フライドパダルは21,000ウォンで、わさびパダルは22,900ウォンです。味付けパダルは21,900ウォンであり、辛いパダルは22,900ウォンです。クリスピーフライドは18,900ウォンで、半々チキンは19,900ウォンです。クリスピー味付けは19,900ウォンであり、テンチョプルタクチキンは20,900ウォンで販売されます。テンチョムピョ鶏の足は18,000ウォンであり、やかんオムクタンは15,000ウォンで提供されます。カンチョーフライドとセウチプは10,000ウォンの価格で購買することができ、炒飯は7,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "釜山広域市金井区クムカンロ256-10チマトン、釜山(プサン)店の場所はどこですか？",
            "answer": "釜山広域市金井区クムカンロ256-10チマトンにあります。"
        },
        {
            "question": "釜山広域市金井区クムカンロ256-10チマトン、釜山(プサン)店では何が楽しめますか？",
            "answer": "釜山広域市金井区クムカンロ256-10チマトン、釜山(プサン)店では新世界、ニンニク、鶏の丸焼きを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "釜山広域市金井区クムカンロ256-10チマトン、釜山(プサン)店のメニューにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "釜山広域市金井区クムカンロ256-10チマトン、釜山(プサン)店のメニューにはニンニク、鶏の丸焼き、フライドパダル、わさびパダル、味付けパダル、辛いパダル、クリスピーフライド、半々チキン、クリスピー味付け、テンチョプルタクチキン、テンチョムピョ鶏の足、やかんオムクタン、カンチョーフライド、セウチプ、炒飯の種類があります。"
        },
        {
            "question": "ニンニク、鶏の丸焼きはいくらですか？",
            "answer": "ニンニク、鶏の丸焼きは20,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スンサルニンニク、鶏の丸焼きはいくらですか？",
            "answer": "スンサルニンニク、鶏の丸焼きは21,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フライドパダルはいくらですか？",
            "answer": "フライドパダルは21,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "わさびパダルはいくらですか？",
            "answer": "わさびパダルは22,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "味付けパダルはいくらですか？",
            "answer": "味付けパダルは21,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "辛いパダルはいくらですか？",
            "answer": "辛いパダルは22,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリスピーフライドはいくらですか？",
            "answer": "クリスピーフライドは18,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "半々チキンはいくらですか？",
            "answer": "半々チキンは19,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリスピー味付けはいくらですか？",
            "answer": "クリスピー味付けは19,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "テンチョプルタクチキンはいくらですか？",
            "answer": "テンチョプルタクチキンは20,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "テンチョムピョ鶏の足はいくらですか？",
            "answer": "テンチョムピョ鶏の足は18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "やかんオムクタンはいくらですか？",
            "answer": "やかんオムクタンは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カンチョーフライドとセウチプはいくらですか？",
            "answer": "カンチョーフライドとセウチプは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "炒飯はいくらですか？",
            "answer": "炒飯は7,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 666
    }
}